HKBN 4月完 打黎話198 1000Mb

不過屋企人要用IDD加10蚊
大家點睇

屌你老母我208得100mb
老豆重要簽左兩年約

我本身都係
Send 左cut from 先有呢個offer

推

係咪咩(猴年最後超筍優惠)?
如果係 我冇send cut from都有喱個

之前新聞話唔會再減價
私樓的話應該算差唔多喇

5月完約轉網上行

巴打cut form邊度拎 想cut

打上去 同佢講要cut

想問轉網上供應商會唔會好煩
手續係咪好似手機轉台？

唔係
要同舊公司Cut
要同新公司登 安排安裝

Push

上網down都有啦，伸手黨
求其打hkbn 終止合約

我228都1000m
利申 網上爬